【正視聽】侵侵已出賣港人 美國國會先係自己人

琴日俾人揭發侵侵係六月已經同雜種秘密通話
要求支那去架入2020 美國總統大選，調查佢政治上嘅對手／仇家 （Elizabeth Warren 同 Joe Binden）
作為交換侵侵會同支那簽訂貿易協議同埋就香港事務收皮
唔會為香港人出聲
好可能因為成交咗 所以侵侵之前已經取消咗部份支那關稅
侵侵係一個自私自利 唔可信嘅人

Source

美國參議院民主黨副主席 Elizabeth Warren 已經係twitter屌晒鬼話侵侵出賣港人
同埋呼籲美國人唔好令向美國求助嘅香港人失望
同埋堅守美國嘅核心價值，民主，自由

所以拜託各位巴絲唔好再當侵侵神咁拜

不嬲都冇唸住靠佢

班左膠成日話要爭取國際支持嘛

Cnn fake唔fake news嫁
Btw保持距離 但都無諗住靠佢

國際支持要爭取
但係唔係求侵侵
係要對準美國國會爭取

六月，巴打瞓咗幾耐

不嬲係靠參眾兩院夠票
總統都冇得say no

侵要靠維尼查拜登

呢單新聞啱啱尋日先爆炸
因為琴晚佢係全國電視到呼籲支那幫拖搞佢啲仇家

參眾兩院夠票唔係齋立法咩
落實制裁參眾兩院鬥可以繞過行政機關咩

國際支持 侵侵唔等於國際

其實唔係
參眾兩院要夠票通過議案
但係最後係由Executive Branch （侵侵）簽咗個議案 先成立
侵侵有權用佢Execute power 去 Veto個議案
所以一日佢未簽都唔可以放心住

將侵侵講野當真你係咪搞錯左D野
你睇下佢之前點Deal
信共和黨都好過信奶共民主黨

6月。。。

呢d時候講返去叫人咪撚信trump屌你老臭閪
你信唔信都係咁架啦
咪撚引開人注意埋d on9野

Trump: Art of deal

最後係由總統簽咗個議案 先成立
侵侵有權用佢Execute power 去 Veto個議案
veto 咗比唔比人屌另計

借力啦

Art of deal 唔係個個都明

都係想講佢係過橋抽板嘅一種人

拜登唔係瀨共架咩
中共點會幫侵侵而唔扶拜登

中共扶拜登之後如果侵侵連任就食屎

唔係話參眾兩院夠2/3贊成票就唔洗簽名咩
只不過究竟參眾兩院可唔可以繞過埋總統落實埋制裁先

咁同樣佢都可以Art of the deal 出賣香港

你啱
希望夠 2/3 大比數通過啦

你要明佢終極目標係中共 香港係手段 本身人地就冇義務幫我地 我地同佢係互惠互利關係
所以唔可以話邊個出賣邊個
不過話曬都係侵侵 放長雙眼啦

你今日第三個P牌post呢段嘢

早午晚

要國際支持

老實講，共和黨好多人都支持香港，完

冇國際支持 你好似新疆西藏咁俾人無聲無息咁熔咗喇 只係爭取既對象唔係侵 係國會啊

一早講左TRUMP係比人夾上去架啦
D人唔信

其實要總統簽署

不嬲都話要靠自己

Push

過三分二就連侵都否決唔到

六月

侵係可靠既

但要等

國際戰線都要打 各有各做
唔好咁傻話無用啦

所以一定要2/3通過
美香港人既戰線就係努力爭取，遊說政客

當時唔夠兩個禮拜支那已經背棄咗承諾啦

98190979

侵嘅作用只係用嚟撚習
其他都係靠國會

六月佢wfc香港

，

收啦p牌

拜登先係瀨共果個
小心中共借力打力
而家唔到你話信唔信
而係要靠自己盡力做

WE ARE HONGKONGERS!!

p牌on9

對佢係觀望態度

你估香港咩

佢堅係過橋抽板既人
Netflix有套佢既紀錄片
以前佢叫一班建築公司同工人免費幫市政府起溜冰場
話佢地可以出名
起完之後光環自己袋哂
但就提都無提過幫佢起既人
仲搞到果班建築公司陷入財務困難

米係trump trump對手借我地過橋咯
唔計6月
最後幾個月美國國會未復會撚維尼撚得幾𡘙

冇trump trump 林鄭一早震壓左啦

侵侵不嬲都講一套做一套

準備被彈劾嘅人唔洗擔心

當然當年佢三十四歲算叫年輕
唔知依家係咪

爭取侵支持係熱狗唔係左膠

希望佢簽咗個議案先俾人彈劾
唔係又要等多幾個月平復咗先 有人簽

又取消咗？唔係延遲？

推

係對準國會議員

u on99

之前都有聽D100講特朗普其實唔重視人權，佢只係一個商人，有利益就做，不過都應該要繼續爭取國際支持，因為特朗普想連任，有美國人支持都有用

大佬,人地美國人梗係理返自己人先啦....你香港人老幾呀?
一早唔明點解個個咪晒當奴侵

買多幾邊，唔好淨係靠哂侵/共和黨/民主黨

佢連任失敗嘅話一定會俾人拉去坐監
所以佢都唔輸得
最驚佢而家美國政府入邊已經無晒隊友走去拉攏支那做後台

從來都無信過任何一個國家會幫拖...尤其係美國

乜柒都話左膠
連捧侵都叫左，比美國人知道實笑鳩香港人

啲賤種係咁 有咩唔啱自己心意就打成左膠

而家係話Trump同中國私下講咗，可以用搞鳩Joe Binden換佢喺香港事務放一手

心水清
其實任何一個國家都係利字當頭
香港最終都係要自己救

6月呀
拉

唔理真唔真 trump唔係好人 如果無中共 佢好可能係下一個Hitler

一向都要望2/3票過, 唔係就有好大變數

國際線都要打，係話顧國際友人感受個d真係on9 仔

隨時炒車,美國就係美國,佢地選舉嘅嘢無謂上身

CNN 就一定反侵,可以信一半, 不過侵彈出彈入一直都唔可靠, 係國會先可靠

出年美國大選 Biden vs Trump
應該撐邊個？

望就望兩黨鬥大聲為證明同中共無關,加辣支持香港人

其實佢8月都係輕輕帶過話相信雜種會搞得掂，仲講埋出口佢係一個尊重市民嘅好人

同埋retweet咗幾個手足拎住美國旗同美國國歌嘅tweet
咁就叫有幫香港出聲？

喂 喂 喂 企開D啦屌你老母
又玩分化？

你老母打你..隔離鄰居米最多叫你唔好打..唔通會幫你拖打返個老母再收養你

六月果陣唔奇
但依家好明顯傾唔店數
所以反而幫我地咁解

push

你地唔撚係真係覺得侵侵會幫你呀？？on 9???

sor 講得唔清楚
係尋晚爆左出黎侵侵同支那其實自六月一直有私底下串通
一國元首繞過國會同另一國（敵國）有交易 其實好大鑊
基本上係叛國

Trump is worst than human being. So that asking him to save us.

Trump 一向以利益行先，轉頭香港牌好用佢就會返黎
國會戰線當然要打，除此之外可以搵：

民主黨總統候選人
國務卿pompeo
副總統mike pence

前者要選票，要插trump
後兩者一向反中國，亦係白宮有power

屌你老母樓主
1）你p牌
2）美國民主黨先係親中果班，盲閪都知
3）冇人話靠哂美國，所以依家出面先咁多人
總結：收撚皮啦分化撚中共打手

sor 有人不斷話係六月
係我講得唔清楚
係尋晚爆左出黎侵侵同支那其實自六月一直有私底下串通
一國元首（侵侵）繞過國會同另一國（敵國）有交易
基本上係叛國 其實好大鑊

從來都係

只要對準美國，國會同侵侵會自動走過來搶光環。唔好分咩民主共和。

sor 係我講得唔清楚
係尋晚爆左出黎侵侵同支那其實自六月一直有私底下串通
一國元首（侵侵）繞過國會同支那（敵國）有交易
基本上係叛國 其實好大鑊

得熱狗先當佢神敢拜，
大家不嬲都指意國會。

Bernie Sanders

唔好再po依啲on9嘢啦

其實一開始就覺得不可能會真正幫你，對於美國一個重視利益的國家而言

試下唔簽 咁都唔簽即係代表侵係整權喎

又P牌帶風向 你老細驚啦咩
拎6月新聞黎講 當人同你一樣弱智？

講到底只係互相利用

錯撚晒重點
你要美國支持嘅時候 你address美國國會同你淨係address trump已經好大分別 可能你知呢啲 但好多連登仔仲係trump前trump後 不論做宣定發聲個效果都好重要
注意on9嘢? 再諗諗佢?

cnn算正常
bbc

係呀 琴日呀Trump電視直播仲直接話支那應該要查拜登 樓豬真係好傻豬

唔係分化
係想同侵侵支持者講其實佢同雜種暗中有交易 係friend低
以下係侵侵八月tweet 贊雜種係個尊重市民嘅好人，佢相信雜種會搞得掂

咪係UN 嚴正發言講香港囉
仲六月咩鳩

先肯定係真 但而家trump同中國deal唔成
另外敵人既敵人就係朋友 仲有Elizabeth
如果暴露左 trump唔想輸更加要對香港負責

有人trump前trump後
有人美國前美國後
你唔鍾意人嗌trump咪大聲d嗌美國
係呢d時間亂開火盞擾亂自己人

1. 李慧琼 九龍何文田常盛街80號半山壹號2期25座25樓
2. 柯創盛 新界將軍澳調景嶺都會駅6座45樓B室
3. 葛珮帆 新界沙田第一城28座26樓D室
4. 陳克勤 新界馬鞍山沃泰街8號曉峰灣畔4座16樓C室
5. 梁志祥 新界元朗洪水橋丹桂村路玉桂園1座3樓A室
6. 陳恒鑌 新界元朗鳳琴街1號雍翠豪園1座33樓E室
7. 黃定光 新界荃灣油柑頭悠麗路18號恒麗園3座26樓A室
8. 劉國勳 新界粉嶺祥華邨祥智樓C605室
9. 蔣麗芸 九龍柯士甸道西1號漾日居第7座7樓D室
10. 張國鈞 香港北角丹拿道51號港運城1座11字樓E室
11. 何俊賢 新界元朗橫洲福慶村92號地下
12. 周浩鼎 九龍大角咀深旺道8號君匯港5座29樓D室
13. 黃國健 新界上水旭埔苑唐湖閣12樓5室
14. 郭偉强 香港田灣嘉禾街14-22號嘉和大廈B座14樓7室
15. 麥美娟 新界青衣青裕新村13號1樓
16. 陸頌雄 新界元朗天水圍天湖路賞湖居2座13樓G
17. 何啟明 九龍油麻地渡船街250號有利樓15樓C室
18. 劉業強 新界屯門青山公路43號天佑居A幢
19. 林健鋒 香港渣甸山白建時道33號嘉雲臺2座26樓A
20. 梁君彥 九龍九龍塘喇沙利道52號
21. 梁美芬 新界汀九青山公路103號海濤花園十一座301
22. 石禮謙 香港麥當勞道39號龍景樓13樓C室
23. 張華峯 香港地利根德里一號世紀大廈第二座二十樓
24. 盧偉國 新界大埔康樂園26街60號
25. 吳永嘉 香港淺水灣道37號3座2樓A室
26. 邵家輝 香港跑馬地鳳輝台4號鳳輝閣一樓C室
27. 張宇人 新界沙田富健街8-12號瑞峯花園三座三樓B室
28. 易志明 九龍何文田京士栢 道33號爵士花園一座五樓B室
29. 鍾國斌 新界西貢匡湖居J2
30. 潘兆平 九龍牛頭角3號得寶花園B座40樓4室
31. 容海恩 新界將軍澳新都城第二期欣景路8號第11座13樓H室
32. 鄭泳舜 九龍深水埗郝德傑道 1 號嘉珀山 2 座 9 樓A 室
33. 田北辰 香港壽臣山道東 10 號
34. 謝偉俊 香港銅鑼灣百德新街 59-63 海濱大廈 8C
35. 葉劉淑儀 香港半山寶雲道 11A 寶雲閣 13 字 A 室
36. 馬逢國香港跑馬地樂活道6號比華利山C座11樓2室
37. 何君堯 新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋
38. 廖長江 香港馬己仙峽道9號玫瑰別墅9B
39. 姚思榮 香港堅尼地城海旁46-47號南海大廈22樓2201室
40. 陳振英 新界荃灣楊屋道18號御凱第1座56樓C室
41. 陳健波 香港薄扶林貝沙灣第4期7座41C
42. 謝偉銓 香港北角電器道城市花園第一座9樓H室
43. 陳凱欣 九龍九龍城書院9號17樓B室

以上資料是以上議員參選時由「政府憲報」提供的參選資訊，並不涉及個人私隱，每個市民都可以在政府憲報系統() 查詢。

最重要係打爆支那
支那爆炸先有得救
從來無預佢真心幫香港

擺明係串9緊佢啦

睇CNN個腦都唔方正常得去邊

互相利用者，侵侵一貫作風

成個國會都話幫，大比數嘅話唔到侵侵否決
況且無咩出唔出賣，佢依家咁做，利人利己，無所謂

唔洗下下都屌嘅
1）P牌唔係個個都一係狗就五毛 （當然都有好多係）。有好多都係新加入戰線嘅人
2）民主黨親中就唔會有國會大比數支持香港民主議案啦，而家人哋跨黨派支持。民主黨都係要拉攏嘅一邊。唔係話唔即刻歸邊就唔係隊友
3）我都係想提醒番手足唔好神化同埋太信任侵侵

人地野理黎做乜9
緊係政治中立

其實一定係咁玩
一個黑面，一個白面

推啊屌

有蠱惑

唔好全壓 trump
大包圍咁求緩助最好

唔好嗌trumptrump要嗌America

唔洗多講
下次旗手出嚟嗰陣
表示請求美國議會同侵侵幫助咪得

但新聞半日前係reddit上咗熱門
所以可能有其他人post咗過嚟

要請求美國／國會整體
而唔係淨係講Trump

睇到樓主呢個超級大傻仔係到帶風向就想笑
到底係英文唔掂定呢幾個月發緊夢定係三毛
仲要吹到自我感覺良好

屌條3毛 係UN咪出咗聲

國會！國會！國會！

個個要人M 字腳先知人地肯同你上床 唔好咁幼稚

唔好咁話我啦
青頭仔無經驗 果時唔知
後知後覺 已經好後悔架啦

諗啊

H

侵本身就係仆街黎架啦
由頭到尾都係為自己利益打算
所以國會游說再夾實侵先正道

係要override
但呢個情況好少出現
而且如果係packer veto 就要重新再來過

其實你知唔知美國喺香港呢個肛門口度賺緊大陸幾多錢？ 美國佬唔想改變現狀架

左膠撐trump真係笑撚咗

所以米話唔會幫lor..你醒未？